佢再信唔到我 走投無路

好鐘意男朋友 付出左所有野 全心全意
我唔係第一次拍拖 甚至好複雜 但係佢係
已經突登唔會點講以前啲野
唔想佢覺得我污糟 唔完整
我自己都唔想諗返
更加因為呢啲野令佢朋友成日話我花心 講我唔好 開頭拍拖果時佢成日會因為咁無啦啦話好攰

最近佢終於發現左我一個祕密
以前同過佢一個朋友一齊
佢好嬲 話再信唔到我了
再加佢啲朋友助攻
其實我知道如果我主動講左
你都唔會繼續同我一齊
就算比我好似山下智久咁返到第一日 我都諗唔到點做好

其實我知道因為以前啲事自己有好嚴重情緒病 不過從來無睇過 無同人講過
因為無意義
我只係無左不切實際既幻想
每日都答唔到自己意義係邊
講出黎 唔通就解決到？ 食藥抑制你思維？
以前同過男朋友暗示過 不過佢察覺唔到
我本身都已經可以每日自娛 可以唔同任何人接觸 互聯網同書令我可以識到好多野
同其他人傾計實在太無聊 太多代溝
如果一本小說代表一個經歷 咁如果一個人睇左好多好多書 係咪代表佢已經好多經歷？

習慣左每日都會自省下可以點做好啲
習慣左唔識果樣野就會去學曬佢
習慣左有興趣就去接觸 去研究
漸漸咁 我接觸到好多範疇既野
見人話 諗下你屋企人 諗下你仲有好多野未試過
獎我拎過好多好多唔同範疇
想做既野都做過曬 做唔到既野之後都幾難做到 已經無野想要
同屋企人更加好少交流
淨係想同佢好簡單咁過下半世
淨係覺得社會迫人唔好自殺係想維持社會穩定

好攰 拎把刀係心口貼住輕輕力吉又驚痛 明明企到最出差一步我又諗起間房有野唔想屋企人見到 今晚執走左先 但係其實明明之後既野都唔洗理 又驚變左植物人生不如死 理想地點又未搵到 講到尾原來係唔夠膽
你講得啱 又自私又得把口 你飲罐啤酒我都會唔開心 ，但係我真係好鐘意你，嘻。

點都好 唔好做傻事
無一樣野嚴重到要了結自己生命
而且咁根本幫助唔到件事
人生總會遇到低潮
一定要捱過呀！ 加油
搵啲開心野做下或者搵人傾吓啦
會好好多

條仔都幾慘
比人呃完感情仲要咩住搞到人自殺嘅名
為左自己為左佢
咪搞啦

Get used to情緒病，有需要睇醫生會幫到手
感情既野睇淡d啦

靠呃嘅感情唔會長久
你第一日開始已經選擇去呃佢，應該預左秘密比佢知道會係點
你咁樣呃住佢唔會仲攰咩？

走啦臭雞 好噁心

現實係控制唔到

你應該一早同佢講哂所有野..
呢段感情你學倒既野下一段可以用得返

以前發生過咩事

同佢朋友拍過拖 無話比佢知
佢話我唔坦白 可以同佢講
但係如果一早講左佢就唔會同我一齊

我根本無得揀

絲打🤘🏿振作阿
我琴日同左個男仔表白
食左檸檬
我有病，家族遺傳黎
我過唔到23歲
但我依然想用我最後既力量令佢幸福
今日要去拎Report 啦

一齊加油！
共勉之

坦白可以俾佢有心理準備接受你既過去
選擇隱瞞就應該隱瞞到底

擺明你唔岩，下個啦

算啦
照你咁講 佢根本唔係真心鍾意你
你無講你都有唔岩
但既然佢由頭到尾都唔會接受到你同佢朋友一齊過的話
你地開始就係錯左

情緒病方面
宜家10個都市人有9個都會有
有咩講出黎大家傾下

早上就抖唔到氣 好辛苦

絲/巴打 你都加油呀！💪🏻💪🏻
（原來之前追過你post）
仲有樓主要活下去唔好做傻事呀！

點解就一定係傻事
認輸棄game都唔比咁霸道架咩
已經係難得有能在自主既事
我都想抹左以前所有事

多謝你阿
拎左報告了
要諗接受治療定係等下次報告出黎再決定

雞

訓左係張床7個鐘咩都無做

好想嘔